幫廣東發聲未必係壞事

首先 有一樣野要攪清
唔係要同佢地connect
大家個價值觀唔同
但係都係有同一個敵人 — 共產黨

好多時大陸有好多呢d不公不義既事發生
但中共就係件事發大前就封鎖消息 閉門打狗
久而久之 果班受迫壓既人就唔敢再出聲
因為佢地會覺得出聲都冇用
唔會有人知亦都唔會有人理
但如果香港可以變成佢地發聲既渠道
會唔會演變成全國受壓迫既人都透香港出聲？
果個連鎖效應完全難以置信
就好似大家都估唔到一粒精都攪成今日香港咁
至於實有班五毛/小粉紅/無腦藍絲會話香港多管閒事
但係我覺得呢d聲音跟本唔駛理
令到大陸人開始反抗或者覺得可以反抗
將革命之火燒上去先係目的

EXACT7LY
FUCK OFF CCP is VERY IMPORTANT for HKERS and even the WORLD.

中共最怕各省各區彷效香港做反
我哋唔需要國內同我哋追求一樣嘅嘢
佢哋可以反對火化場、污水處理、毒奶粉⋯咩都冇所謂
最緊要係各省各小區都開始意識到反抗係有用嘅
我哋要想辦法滲透教育佢哋唔好做順民

中國其實好大，大過歐洲，
相比一下歐盟都咁多意見，其實中共喺極權統一各地區都好大難度
佢哋最怕地方作反
如果內地多區一齊暴動
佢哋會幾頭痕

呢個就係Exact7ly 我地應該跟住落去行既路

文宣番大陸